如全港大塞車被動罷工 咁啲人出唔到嚟 留喺屋企做乜？

？？？？？

？？？

返工繁忙果段時間姐

起底一睇，果然又係三毛，乜政府真係好驚人塞鐵咩?

做咩要留係屋企？

七區地點：
屯門—— 屯門公園
荃灣—— 沙咀道球場
大埔—— 廣福球場
旺角—— 麥花臣球場
黃大仙— 黃大仙廣場
沙田—— 大會堂百步梯
金鐘—— 添馬公園

時間：13：00

85罷工TG資訊channel

請各區巴絲儘快建立 18區TG資訊channel

問題係被動罷工過咗繁忙時段咪又係要返工

kill2#
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波